聽住啲老人家對住班狗講既嘢真係聽到眼濕濕

由琴晚開始留守
一直係政總門口
見住有幾位老人家一個人撐住支拐仗
行到去守係政總門口班警犬面前對住佢哋講:
我見證住當初共產黨點樣逼害人民 死左幾多人
你哋都係香港人 香港人好善良㗎
你哋唔好傷害班年青人 唔好打佢哋 佢哋都有父母
如果你哋都為人父母 諗下你哋嘅細路同後代
拜託啦 求吓你哋

痴撚線聽完真係好感動
香港人今次示威完全展現到咩係文明社會
老土啲講句 團結就係力量
香港人 頂住啊！